點解八達通公司食唔到自動收費條水

點解會輸autotoll

唔夠話事權

Autotoll 本身係西隧紅隧同大老山個個隧道管理公司擁有
其他個d大部份係政府既，咁個市場都做晒野，邊個會插隻腳入去